有無人有預感美股好似2016年咁

2016年都係到頂。點知2017年升撚到仆街。

靜啦

但基本面跟唔上
雖然印緊錢

呢到個個日日追貨。日日破頂。靜乜？

乜鳩經濟學呀。市場本來就係有錢就係升既啦。只要有一方不斷科水。咁就不斷升

錢都唔係無限印啦 咁你點預視到佢似2017？

ture 無限qe 一死就救 疫情未穩定只會不斷上升

講到咁無限QE
佢講到明唔好質疑FED既能力

唔係話佢爆 係問點解會預視佢咁樂觀
升到好似17 年果條陽燭咁勁啫
都要有野支持架

全世界幫美國埋單
無限即意思我唔會再就住就住

所以我無話佢短期內跌
係想知點解你覺得下年會好似之前個 trend 咁上啫

成班仆街專家吹到27xx係反彈頂。點撚知3500

氣氛

2016年trump選到總統

盲賭？
咁你解釋點解三大指數已經兩大指數破晒頂
而加好好經濟

錢其實真係無限印

諗唔到點解會大跌

滯漲 美國玩撚完

3月中個時跌到仆街。個時有買真係上到樓改變人生
個個個時係到講玩撚完

習大大911衝去白宮

就算係貿易戰 肺炎....唔同既大單野，股市仲係gogogo